其實中共就係想你香港人因爲驚坐監/驚無收入而唔敢出聲反抗

最好700萬人都好似迖哥咁怕失業自願禁聲，咁中共就可以為所欲為盡情欺壓

唔表態係自由，等同唔遊行都係自由，只不過自由會係手中一點一點咁流走啫

泛民狗，尋日老屈928泛民無拉大隊走人都未同你計

我有講過咩？
Source?